響高樓大廈中間放煙花果班係咪腦裝開屎？

屌你老母
香港墜落得咁緊要

點解要分，睇得明有咩問題，個個好似你智商甘低睇唔明？